Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна
деструктуризация это особые присвоение, где можно присвоить объекту или массиву сразу несколько переменных.
нужна для того чтобы из объекта или массива создавать переменные для удобства использования их.